有冇人好懷念全盛摩daddy?

又型又勁又串嘴 做教練做到明星咁樣

去皇狗走火入魔

當年係地球聯合軍首領
帶領國米屠疤狗

第二張同哥帥講咩?

第一張已經唔全盛

收嗲啦 DADDY即將帶領曼聯再創癲峰

無錯。。佢離開皇馬開始。已經唔係昔日嗰個意氣風發。充滿自信嘅寸王

最型係衝巴塞場

最型係教國米果陣，靠戰術贏果陣咁勁既巴塞

撚到疤狗噴水

由國米屌打哥狗
去到蝗狗畀哥狗撚返到仆街
再而家係曼狗再畀哥狗撚到痴埋線

個時睇佢玩鳩巴塞其實幾正

佢事業巔峰嗰陣真係幾撚型
好有自信 意氣風發

曼聯可以徹底改變一個男人

無可否認佢全盛果時幾好睇
車仔開始改變左足球既踢法
之後到國米防反對控球 戰術贏巴塞
但可惜太硬頸唔肯變 對球員係咁 對戰術係咁
次次都三季玩完唔係無原因

daddy

最欣賞國米果期

D球員同佢D戰術勁正

好靚仔

轟二代應該幾hurt佢
估唔到會畀班球員咁玩鳩佢

又賴球員

On撚鳩

國米三冠真係型到極點

將一班善戰無功既老將桿將發揮到又團結又熱血

鐵血防守 加史奈達加大米既反擊

PS： 史奈達果年無金球獎真心cls

佢教皇馬第三季出副選都贏疤啦

佢個時最勁係唔會輸俾同一個對手兩次
勁到仆街

講真，鍠先係
教教下就痴咗線

世三果期鳩到 亂踢

佢都算完全跟唔到時代嘅進步
依幾年全部強隊玩迫搶 一失控球權就即係搶翻個波 把握對手轉攻為守 回唔切防 chur到對面回唔到氣
但佢無論喺車or曼都完全無用過呢種戰術
尋日連西咸都可以攞住個波慢慢build up再完成攻門

佢教皇馬第三季個陣哥狗無教巴塞啦，個幾年佢對哥狗十場贏得個一兩場

哥狗真心撚到佢死
個幾年搞到摩連奴無哂霸氣
鬥攻又輸 死守又輸 踢人又輸
簡單講做咩都無用
係有時杯仔靠死球再死守先執到一兩場
俾哥狗撚完之後已經走下坡
個d 輸波賽後回應變咗傻西咁

國米果陣係佢顛峰，帶住班老野攞歐聯
好似11年小牛攞nba champ咁

幫手p塊樹葉ok?

果年世三十月都未收肚腩

而家都有肚腩

又唔好咁講 皇馬十年得兩個聯賽 有一個都係佢帶
果年其實已經帶到隊波對巴塞55波 或者64波（皇馬佔優）
哥狗果年之後都避走拜仁 摩佬係比班25球員玩死
佢話皇馬係佢教之後防守好左好多唔係冇道理
佢果年之後返車仔都即有聯賽冠軍
佢最大問題真係同人相處 佢一定要人聽曬佢話
國米班人就做到上下一心 所以先咁屈

皇馬嗰陣連續兩年都贏拜仁同多仔出局，作客輸幾多主場都贏得返，兩次都差一球就出線

有冇睇波架 第一年就撚到啫，第二年已經撚唔到啦！第三年直頭可以同巴塞鬥攻，贏輸都係一球上落

你就真係有無睇波，daddy皇馬對哥狗個兩年贏得個兩場，一場國王杯一場聯賽作客，其餘d聯賽超級杯歐聯對賽唔係和就係輸，第三年贏係因爲巴塞已經走緊下坡，歐聯拜仁都炒佢7球

第三年哥帥都走左la...

不過佢搶到屆la liga 都勁既..

車仔二世都第二季先有聯賽; 唔關球員事？點解釋到用同一班球員第二個教練教又即刻贏到聯賽？
佢性格真係有問題，而佢需要班肯聽佢講嘅球員，執行佢嘅戰術，而曼聯嘅問題根本唔係佢戰術唔得，唔得嘅又點解釋佢去到邊都成功到？問題係在於佢嘅戰術仲未執行到;
當年皇馬教到咁勁就因為執行力強，組織進攻勁; 而家就算俾你搶到個波，搓幾腳就傳左俾人，咁點進攻？

哥帥係第四年走

咪摩三年lor..

摩佬10-11球季接手, 12-13輸國王盃之後畀人炒ma..

哥帥09-10接手, 11-12無聯賽之後唔做, 最後係拎個國王盃..

摩三年果季唔係哥帥黎ga..

果幾年對親巴塞我場場睇喎
拜仁炒佢7球係因為當年軒加斯教到拜仁超級機動，再加上恩尼斯達定唔知沙維缺陣

十幾年前好似冇咁多後生領隊
4十出頭上車個時型到癲

由佢串西咸踢19世紀足球果刻開始已經痴左線(明明自己踢緊一模一樣既波)

Messi 帶傷上陣, 至於沙維小白唔記得了...

果屆對賽拜戰術上完全針對晒巴塞既弱點踢, 打到巴完全無得打..

佢以前一直都係咁..

十年前英超果時佢己經係咁ga la, 自己泊大巴就OK, 人地一死守佢攻唔入又會屌人泊大巴..

睇返資料，你啱，自膠

摩佬全盛緊係帶隊波圖贏完歐洲足協杯再贏歐聯，果陣震驚球壇啦，之後已經後話。

而家呀妹彩你都有味啦
摩狗戰術點爛都唔會叫佢中場妹住個波扭失之後唔追返個波呀 ? 而家擺明唔聽教睇你幾時比人炒

再講佢果種打法係一個只有最多2-3隊既聯賽度掙冠係一定冇問題, 強對強死守唔失拎1分, 對弱隊就一球等完場
但英超而家太百花齊放, 你唔肯攻就真係等死
再加上佢最強既防守都叫唔郁班人打佢既部處
等拎解約金算啦

以前車一上半場攻唔入, 半場當機立斷換哂三個都試過
而家輸緊等70分鐘換哂d 前鋒入黎等完場

就講當年隊波圖，而家曼聯人腳邊有得比

就係一個咁識波嘅人都帶唔起垃圾曼，就更深信以前垃圾曼啲波係點贏返黎

其實曼聯班後防都好努力咁守，不過實在太膠
反而進攻問題真係好大，有乜理由傳幾腳就好返人地腳下

國米同之後皇馬都好好睇

當年皇對巴睇佢同哥狗鬥真係 火藥味超重
兩個走左之後都好少留意西甲
有個勁既敵人的確可以逼自己進步下

依家曼聯妹到傻撚左又管唔掂班大帝 曼聯班球員踢養生波算啦 睇得出無鬥心

而家曼聯太多後生仔喇，要時間等佢地成熟
放走佢地又驚走寶，放佢喺度又未夠class

呀妹又錯唔哂嘅，你睇呀妹攞住個波其他人就企喺度睇波，咁點踢

佢帶第三季蝗都比高普帶既多仔撚啦

4424

以前班𡃁當佢教父咁拜
依家d 球員唔受呢套

甘比亞素當年喺皇馬地底泥咁款，都係daddy帶返起佢

講笑咩，次回合咪贏返囉 係輸得多作客入球啫

4-1 2-0
關作客入球咩事
當年踢左四場
摩狗1勝1和2負

唔係講笑
分組賽兩對多仔都不勝

條友話摩3季撚哥迪奧拿就知係印象派球迷

唔會無得比下話，當年隊波圖既迪高，保羅費拉拿，卡華奴同文尼治，都係果年打起至出名，而家隊獌淨係盧卡古同普巴已經天價啦。最搞笑真係當年既後備龍紐奴教狼隊迫和獌。

佢戰術停左係自己成功時冇變到

唔知以為摩連奴一走 車仔班球員踢到曉飛場場大勝tim呀
最後咪又係第十 摩二季谷到盡 第三季咪輸到仆街lo
買人方面係仆街架啦 但E雲個問題一拎到英超就要解決啦
解決唔到場場放題教練唔會冇責任

有年歐聯射12碼牙朗同卡卡一齊射失同最後拉膠一飛沖天
DADDY個樣頹到

同雲92, 雲加, 76, 卡比路差唔多...
睇下而家40出頭又成功果班, 十年後會唔會又係咁

其實好難怪佢地，始終用一套方式令先己成功
人老左 有自己個套 好難變 呢個係人性
要推翻自己以往的成功方法 再重新學習 好難做到
咁多年 得費sir 係會有少少戰術改動 但都改變唔到用兩邊出波的根本
講真 哥帥 以前巴塞除控傳 其實仲有迫搶
高普 亦都係打迫搶
係呢個時代的足球
但到左另一風格出現 兩位亦都可能唔會跟上時代轉變

個年國米真係痴撚線
成條中後場防守力真係癲。。。

當年4231殺入442 既英超衝擊好大就真

係, 佢令到成個英超戰術改變

不過人地而家唔驚佢呢套, 但佢已經無新一套可以領先呢個世界

國米DADDY係世界第一

摩佬後生真係好靚仔

但雲膠55歲個陣仲係英超不敗
摩佬而家55 歲 已經

星味咁重既教練佢真係第一個

佢仲講緊 ‘’Lampard 係21 22歲已經係男人呢個道理
去教後生仔
問題而家引誘咁多 邊個聽你講

覺得佢俾哥狗+巴塞完美傳控搞到痴左線

型到

今次by你件垃圾

加埋鍠更衣室鬥爭
依家睇返佢同卡斯拿斯兩個都係輸家

次次見到vv就想笑

仲搞到佢有鋪捉鬼癮
由皇馬到車二期到依加曼聯
以前比賽失利佢好似會自己攬晒上身

卡斯拿斯即刻咁辛苦救返兩球12碼
點知拉膠條撚樣一腳抽上太空

所以費sir同拜狗個老帥真係好撚勁
教到六七十歲都仲係頂級教練

4強打拜
真係差小小入決賽

佢張圖好似係到講緊 ：

屌，我究竟係到睇緊乜野

呢d野計年齡架咩

最hurt應該係第二次教車仔
第二季拎冠軍第三季比班球員激走
油王又唔撐佢

油王撐佢 係董事局要佢走

嗰陣好憎又好驚摩佬第一次教嗰隊車路士
條中場磨到對面進攻唔倒 後防又穩
守完一輪 無啦啦打個反擊或者靠個死球又入波

跌到第16先炒仲話唔撐佢

哥狗俾佢條煩膠搞到唔教疤就真啦

皇馬時期唔認同,皇馬時期隻抽隻既話,後期哥帥唔夠打

真
哥帥都夠打

發覺依個post 好多人都鳩up 時間線又亂吹

獌隊波搵邊個教都死，班人唔係老就殘
相反哥帥入黎教已經拎住2個世界級中場核心，史達寧同阿古路

獌隊垃圾比多5億都唔夠唔夠，左右閘又老，中堅又要換，前場個馬屎眼同拉車得啖笑

謝四仆街嗰場，摩佬車仔縮到咁嘅樣，從此摩連奴教邊隊我憎邊隊

大巴都好吹奏

個陣垃圾車傷Q晒d人, 幾日後又有歐聯四強次回合打馬體會, 猁個季d進攻又咁勁, 踢得保守d都正常呀

個時睇國米大巴巴塞直播真係有今生冇來世

全盛時期真係國米同第一次上車吧

個場波真係有今生無來世
好慶幸有睇直播
原來已經八年前

利記自己on9 都怪人地 個陣既車成場踢得勁hea 個款擺明比你和拎爭冠 點知自己on99冼腳 怪得邊個

果場已經係用ba,kalas呢班唔係成日踢既人去打呢場

人弱智無藥醫
傻鳩走去僧人

笑死 有睇個場
踢法同排陣 車根本唔想嬴但又唔想輸

同費托講你係右後衛

林柏都撚到隻綿羊咬死獌
睇佢比徒弟撚

咪玩啦ching
單件逐個位計
獲仲勁過鏝喎

*獌仲勁過鏝

咁撚假膠都有真心應佢

點計，想學下野

乜鳩比車仔班人搞
佢自己冇lala 炒鳩左個軍醫先

佢只係反巴下既産物
冇巴狗 佢唔會有咁多人撐

淨係迪基亞都勁過艾達臣好多啦

你淨係計一個位？

但雲加年年都比佢屌打

呢件垃圾就唔好提啦

淨係果2個中場核心，獌洗幾多錢都唔會搵到

最叻搞分化 佢教果時皇巴場場打人 又成日話比人迫害 連馬德里人都好憎佢

之前曼聯有天使迪馬利亞最終搞到轉會走人

咁果個係v92搞出黎，何況你見天使係巴黎都唔勁

Yes I am

咁曼聯有全能到仆街的山齊士仲要爭贏鏝成為全英超最高薪球員

首先係因為番唔到巴

記得嗰年好有機會攞到歐聯

當年車仔無堅不摧

山狗普巴兩個都天價啦 自己眼光唔好簽水貨怪得邊個

果場車擺明想守和
但曼城追咁貼利物浦都唔會穩有冠軍局住攻
依家就話摩佬讓利物浦

個時10個人大巴都勁過現在獌11人幾倍

山齊士果陣都要有奧燒幫波先有用，呢家真係廢曬

kdb同silva送比daddy都唔用啦
kdb當年點解去左德甲，唔記得左？

拉膠還曬有突

冇錯！當年人人都話巴塞踢進攻足球，踢傳控，但其實真正殺食嘅係巴塞嘅迫搶，佢搶你波係至少有三個球員兩前一後咁有組織地搶你個波

最慘係翼鋒都廢，左羊右華老到咁都仲要用 成隊波真係廢到一個點，係某幾個位叫勁

你睇馬達就知，寧願用連加特做正選都唔會用馬達

講笑咩！哥狗係睇得出下季繼續教冇甜頭就真

皇馬同車仔好明顯有唔止一個hea踢

屌！嗰期真係好撚黑喎！巴塞黑哨唔在講，連聯賽都俾人黑

羅渣士 保亞斯 卡蘭卡走曬 無人同佢分工

根本山齊士應該做接應嗰個，唔應該做造波嗰個

最致命係佢個體能教練助教走左，跟足佢咁多年

而家都有重用馬達喎

左羊右華喺閘位已經係最有級數
用多啲Dalot同其他人，放左羊右華上前少少好過啦

摩佬咁多相呢張真係最型

上場對西咸連加特出唔到場馬達只係做後備

眾叛親離

出山齊士加馬達嗰幾場又點計

馬達係唔係好似盧卡古咁經常有正選踢？

果場和
利都冠軍
不過謝四

只可以話跟唔上時代

馬達我諗摩佬歸佢為戰術球員，喺特定嘅戰術先會出; lkk係屬於嗰種可以踢足咁多場嘅球員

馬達和馬迪爾一樣都係防守意識弱的球員，可能係摩連奴不受重用的原因

我都明明記得除左第一次比人炒，之後已經打到哥帥無哂優勢，幾時有比人撚過?

個陣擺明車仔唔想阻你謝四拎冠軍啦，點知

車一果陣真係又有料又串
依家真係死剩把口

以前就算打防守波
但隊波前場嘅人都有狀態，有實力
杜奧巴，林柏特，洛賓，杜夫
史奈達，衣度奧
c朗，賓施馬
依家曼狗憑咩????

bailly,連迪洛夫 依兩件摩狗落order買
仲好意思講中堅

謝拉特自己仆街走去怪人

睇返對賽成績先啦，無哂優勢 ，哥狗對佢不敗率差唔多有八成

明顯賤種鍠個陣搞到佢咁

係呀
但佢自己又成日落中場拎波，on99

從山齊士可以證明雲爺爺在洞悉球員方面似乎好過摩連奴

話哥狗之後冇優勢應該只係睇最關鍵幾場
國皇盃決賽 聯賽最後直路作客魯營贏波
計返勝率其實哥狗高啲
但兩者不敗率就差唔多

邊係ar, 甘比亞素daddy尼嗰時已經正選左好幾年la, 老實d講，魔二年嗰年已經開始走下坡。。眼神防守。。
你唔好講埋figo都係daddy帶起

歐聯4強主場輸比巴塞

Figo根本就係daddy手下先多d人識 問心個句佢未跟daddy之前除左拎過西甲歐聯同金球之外有咩作為?

懷念
而家daddy唔係全盛

轟二開始已經無晒銳利嘅反擊
得防無反
之後防守都穿晒窿

咁梗係睇關鍵對碰
講真，哥帥可以繼續屈機，佢會走

其實皇馬有排防反風格係真係由daddy帶出嚟
Daddy係幫皇馬建立左唔少野
但同時令皇巴關係惡化左好撚多
不過...輸比巴5:0果場真係肉酸左d..

第一場，之後班大帝咪聽哂話防守

惡化左好多
知唔知咩係豬頭？

皇馬邊有硬正防中概念 現在咪又係要用卡斯米路

屌 你睇下摩點教迪布尼 然後賣走
再睇下哥狗點解放佢 已經知分野啦
老老77 我覺得普巴比哥狗教 一定比摩教好

Yaya 比哥帥教成點？

Yaya老成咁，同普巴比?

廢青係全球性嘅問題

英超冠軍主力又變垃圾

14-15年靠法比+沙皮執好多分

年紀問題 有咩咁出奇

歐聯四強唔關鍵？第一年聯賽對碰唔關鍵？你地講黎講去都係得個兩場，其餘時間對哥狗唔係和就輸

收皮啦傻西 工程師last果季yaya已經係垃圾
場場散步

普巴場場唔撚係散步？

火

唔講我以為皇馬無拎過聯賽
Daddy 撚到巴塞潮吹又計唔計？

摩佬果時執好左皇馬防守, 紀律同反擊, 其實都幫皇馬呢幾年四奪歐聯舖左路..

卡斯米路無記錯係施丹帶入黎? 就算唔係都好似係施丹時期先重用, 呢個我估施丹自己都深知正防中既重要性, 佢自己踢皇馬時都深受其害, 一賣走Makelele皇馬成績就一落千丈..

所以普巴咪廢囉

咁就唔好話哥帥教得掂普巴

咪成個on9仔咁

睇見佢有今日真係心都涼晒

當年第一季喺巴塞身上搶到個國王杯已經勁啦

依家又唔計對賽？好，咁daddy教皇馬贏左幾多個冠軍？哥狗又贏左幾多個？

教練墳墓

搞到日日屌尻球員，有心病

甘比亞素從來都唔係硬防中。。

On9有個譜呀 daddy第一兩年陣中
已經有英法甲最住球員 普巴 敵基亞
朗尼去畫愛華個年都重入10球

哥狗有阿古路 c華 yaya 根本兩個都差唔多

咪再踩曼聯個陣啦

呢個真, 當年無人會expect 皇有機贏到巴..

曼聯連我轟車尾燈都見唔到呀

哥狗教唔教得掂無人知，但係摩狗就肯定教唔掂

哥狗都冇眼光 睇少左yaya啦

肥賓先

當年國米真係正 摩佬走成班球員都好唔捨得 馬特拉斯喊晒口
依加摩佬真係冇晒以前意氣風發氣勢 係咪因為咁食唔住班球員
曼班友都唔聽摩佬講 係到行行企企 連防守都冇埋

無可否認
佢同雲加都係比時代淘汰佐
依加甚至回塘到不停搵野賴
但佢當其時既魅力係一流

曾經係便宜仔
估唔到回塘回得咁快
佢而家份cv都臭哂
以後應該冇咩大球會視佢為首選

咁你有冇睇figo皇馬最尾嗰兩年

收皮啦 figo喺皇馬踢到頹哂先去國米

執教第一場對巴塞仲要鬥攻，俾佢炒有幾出奇？？
反而欣賞佢之後

咪個個都怪
但唔怪冼腳嗰個

問題係，figo 去到國米重係文仔帶緊。。
我意思只係話甘比唔係daddy帶起。。
佢地兩個都唔關daddy事

利申: 時任國米隊長

你岩,個計劃由04年初入英超都而家都仲實行緊..

幾時帶阿根廷拎世界杯..

不如你睇下普巴喺法國隊嘅踢法同喺曼聯嘅踢法先啦

哥狗係第四季走 嗰年係2012年
巴塞輸拜仁七球嗰年係2013年 領隊係維蘭路華 教教下中間去左醫cancer嗰個 2012-13亦係摩連奴第三季四大皆空比鍠兜嗰季

Dzeko俾哥帥教成點？Stones俾哥帥教成點？

果時仲諗緊摩二季搶到個聯賽第三季睇下可唔可以再上層樓, 點知.

唔靠黑哨其實巴塞唔會和同贏到咁多囉
當年巴塞黑哨就好似上兩年皇馬黑哨咁

卡斯米路係2013年一月借去鍠B
然後買斷架
即係佢有喺摩連奴手下出過一場 之後再借去波圖
到肥賓嗰年再返來已經有出

Yaya跟哥帥拎過歐聯咁囉

和會輸得失球唔會冠軍

師父你好心搞清返啲時間先啦
Dzeko喺工程師最後一季已經借左去羅馬
跟手賣埋
幾時有跟過哥迪奧拿

呢樣真，C朗左翼鋒入攝嘅打法，馬細路攻上去變三後衛嘅企位，搵卡華奴，比比tune好拉膠

費高踢巴塞 已經多人識啦下話

靠黑哨贏返黎架柒頭

自從卡比路走左之後，皇馬已經冇贏過巴塞

最勁果時就係巴塞果時同皇馬頭一兩季..

點可能係Daddy 帶起..

佢出晒名果時都無人知Daddy 係乜水..

其實防守班球員已經好落力，但硬係派膠

個時轉去皇馬
仲轟動過拖丹教曼聯啦

係鬼
佢呢場輸左先同鏝同分輸得失

我記錯，已自

當年真係諗緊再多一年就攞硬歐聯

卡斯米路果時太細個

國米個班友 點同
個時 d球星 有職業道德 好多
幾唔中意係都冇hea踢

班友搞走 肥賓都係同老細投訴
唔會落場hea 踢囉

講緊國米figo鹹魚翻身

利攞唔到冠呢場係其一重要
其二係對水晶宮3:3和咗

第一場對哥狗已經比人撚到狗咁啦炒5粒
然後之後場場對疤就踢爛仔波叫比比係中場打鳩人

肥賓不嬲有料 係人緣唔好

翻生條毛咩
同高峰 差好退啦
加上個幾年 意甲 假波案 國米天才

摩佬國米 帶迪亞高米列圖 上一線 就真係堅

講起大米同國米三冠就諗起當年馬勒當拿一個國米人都唔入選國家隊..

比巴塞炒5－0都叫同巴塞55波

第一季首的遁環都攞黎講

睇佢落難咁款

出啲後備後防自己攻唔入怪人?
何況輸左比車果場都唔係最傷
之後果啲自己唔係食硬就收嗲啦

係鬼，明明係文仙尼時期踢起左。

個場利和到都仲領先1分
點知最後輸左
同埋個場真係拎半隊副選 + 後備龍同你打
係利記太想嬴 個個上腦谷曬上前 結果...

冼腳

你可以話變成打爛仔波
但試問對上揸住雙核嘅巴塞
唔用犯規戰術點阻止到佢哋猜波
馬體會同樣用呢招成功14年同16年歐聯贏到巴塞
用犯規係可以直接打斷拼圖王同恩尼斯達傳控節奏
變成一定要交波俾美斯一個扭過兩三個先做到威脅
加上得罪講句
摩佬國米贏巴塞時期 都係贏美斯當時冇最佳狀態

係都講巴塞歐聯四強作客國米撞啱冰島火山爆發無得坐飛機去米蘭要焗住坐大巴影響備戰
要等到美欺top fit先可以開波咩?

2007-08蘇斯達帶領下聯賽雙殺疤喎
唔好成日鳩up好唔好

大米

同阿仙奴比呢

我當你黎之前真係成隊廢

家下駛左n億仲係成隊廢又點兜

人地高普駛幾多你駛幾多

哥帥教到隊波個個覺得佢場場十拿九穩

而家摩帥都十拿九穩ar

穩失分

山哥十號波呢條撚樣好心收皮算啦
一開始講到自己場場波都睇
哥狗幾時離開疤狗又講錯 蝗狗點輸比多仔又搞唔清楚 dzeko冇跟過哥狗又唔知
乜今時今日仲有d咁低質既便宜仔呀

卡比路走左之後個季07-08 蝗狗雙殺疤 一場1:0 一場4:1
冇睇波咪撚出聲啦

變咗阿叻咁

咁蘇斯達之後囉

都改變唔到哥狗敗走嘅史實

鋪晒路畀安76拎歐聯

我覺得daddy係專登鬥攻想畀疤炒
等班大帝知防守幾重要

呢個真
以前啲球員邊會hea踢擺踢

而家球星地位高左咁多, 真係玩咩都吹佢地唔漲

係愈嚟愈廢
所以唔關洗左幾多錢事

D 90後真係仆街嚟

講真, 廿歲頭, 未上到一線身價就成億, 畀我都囂la

呢場拜仁d機會好多,差d運

11年仲係摩佬帶咩

Coach
LEONARDO

因為當時有共同敵人

車一：費格遜
國米：疤狗

皇馬時期就自己變公敵

不過講返呢場拜仁真係幾柒下
daddy走左之後個年國米即係頹到核爆
個個以為拜仁可以報返10年決賽既仇
點知主場比人反cup出局

咁樣都叫敗走 ?

其實冇睇過就冇問題既
但咪扮到成個老波骨咁啦

被人chok 幾野就散

唔洗高普 肥普都收佢皮啦

On撚99
你自己睇返哥佬講返點解走先啦
講到明已經失去贏既決心
咁都唔叫敗走唔通贏住走呀
看圖作文邊撚個唔識呀

大米嗰幾年一直都係一線前鋒
踢薩拉戈薩熱那亞已經入廿幾球聯賽一季
只係爭咁個機會
摩連奴係比個機會佢發揮嘅人 佢亦都不負所託
當季三冠王大功臣 其實仲緊要過史奈達
但你講到摩連奴發掘佢點化佢上一線咁

唔hea?
你未睇過施多夫嗰啲撚人踢波？
出名揀波踢 平時踢意假求撚其其一踢大賽先郁架喎

其實摩佬嗰幾年場場對巴塞都有睇

屌 你收皮吧啦

唔知佢邊個平行時空睇到 12/13 賽季既哥狗比摩佬打到敗走
明明個季哥狗冇教波

呢條友代教個期就真係比人屌到仆街

講真Hea 還hea ,佢地果啲最多叫揀波踢,養下生咁, 但係擺明hea踢趕走領隊既我都係呢幾年先見到...

佢教細會就叻，多年無冠嗰啲，話知你西波，最緊要贏，波圖、車一、國米都係咁玩

得喇，總之哥帥最勁
咁得未？

施多夫果陣老左先簡波踢姐

好多球星老左都係咁啦，當年施丹都係

呢場令到拜狗係首隊改制後淘汰賽首回合作客贏波都出局既球隊

老實講 蝗狗或多或少靠daddy先有今日3連冠既佳績
由當年歐聯16郎
到daddy一接手之後季季都最小入到4強

雲高爾
雲加
摩佬
呢三個都係曾經有戰術領先全球 但已經過晒氣

哥狗同施蒙尼戰術一樣獨特革新
睇下佢地識唔識與時俱進

其實施蒙尼都開始...

總之呢隊獌就難搞了 成隊波死氣沉沉
士氣冇咗 冇人會怕嫁啦 落多幾錢肉緊對你就真 其實今季對熱上半場曾經以為
獌變了 如果贏到 可能個局面會唔一樣 結果

佢教波又係好講士氣 有時間唔中睇下體會直播
其實都係悶個西 好多時都要靠防反贏

馬體會最大問題係唔識用波唔識攻, 對住佢均最好就係讓粒波畀佢地之後搵機會反擊

哥狗已經轉咗好多
依家係咁玩兩翼出波
啲人腳做唔到中路打入禁區

比你撚完但我贏軍喎

我輸波唔係你勁,
係因為我走下坡

真係曉飛喎, 試過排到第17 wo
hazard 係最明顯
你睇佢今季開晒聲話要conte 走先肯續約
你就知佢幾球霸

廢sir 轉過433 啦
輸到比fans 拉banner 迫佢落台